Fb主管去年被炒 或與支持特朗普有關

《華爾街日報》引述消息人士稱，去年離職的Facebook(fb)虛擬實景項目主管Palmer Luckey向友人透露，離職原因是他支持總統特朗普，以及他的政治看法。
Luckey在2016年向一個反希拉莉團體提供1萬美元捐款。事件曝光後，他被同僚炮轟，6個月後離職。事後，fb與他一直沒有公開談及離職原因。
報道指，他當時實際上是先被勒令停職，然後再被革職。據悉，在他被停職及解僱期間，fb高層曾經在電郵通訊內討論此事。據悉，fb行政總裁朱克伯格要求Luckey公開支持另一名自由派總統候選人Gary Johnson，而不是特朗普。

左膠以大愛 先進思想為名 行獨裁為實

大撚把人屌左膠屌大陸人比FACEBOOK 停ACC
但5毛就點PORT都無事

FB本身都係垃圾公司嚟

Mark Fuckerberg呢條撚樣娶咗蚑那臭閪
咁大家明咩事啦屌你老母